icloud restore backup 問題

啱啱6+轉左7+，尋晚icloud restore完backup
想問下除左update ios之外係咪restore backup都會做indexing / optimisation?
因為有時用用下有d熱 thanks

推

係

thx 巴打